[Peko] 利物浦 對 李斯特城 (II)

慢

Slow

琴 係度嗎？

Post霸

又係李典，slow

邊撚個

他已經死了

個人認為

你開post太慢
明顯係領隊阻撚住

我是來留名的

上場波投票有result 未

1000咗之後幾分鐘都冇人搶喎
仲要我特登用電話開po

個人認為
你咁講係比莊家控制，專殺買你一分鐘內開po既利子

pekopeko

收工仲有四日

lm

晏少少po

就係我推到1000等你開新post, 點知你咁慢

slow

post bar too slow

又要返工啦屌你老母好撚不安呀

#998
啦妹（滿血版）• 46m
個人認為
今時今日既利po
少左一個可以擔起大旗
用佢自己既思想
去領導呢一個利po全面思考既人
而可樂狗比我既印象係
屌你老母食屎啦唔想再見到你9up

比清有資格擔大旗

即刻裸辭囉

課左比麵仔

死啦 A12學人翻譯
又要勞煩bb yip出征

條友五十歲廢中

恭喜廢中成為宗師冇得出場之後嘅箭靶 (1.65)
整體有得出場嘅人得兩個唔合格 (母,費)
最高分嘅仍然係保持極高水準嘅Alisson (4.67)
神軒,Ab,Jelly每次出場都攞超過平均4分以上

今次評分人數:118人

廢中： 我屌你地老母 又係你班仆街叫我換沙短出嚟 跟足曬連登班領隊換都俾咁低分我

迷軒嘅我覺得神軒今場唔值咁高
利申冇投

猜唔到 不如出力子撞散仲好 事後孔明睇

要諗下雙中場 隔離仲要踢到屎咁要carry佢

老母at least 3.5分啦
除咗有一下漫不經心之外
成場啲護波/推進算係咁

為左迷軒所以反老母

有兩下後場甩波喎 嚇到我鼻哥窿都無肉

jota 踢右

利申 3分

點解高普咁低分
我覺得戰術上算係近年最好一場

Jota右 沙拿反而正前 已經錯兩個位
沙拿踢返右翼咪得 無需踢正前 仲要jota踢正前先岩岩hat-trick完

沙拿踢右咪要幫手防手
上場踢阿踢足全場踢右打反擊半場就冇力
用明奴沙拿凍結鏝雙防中其實幾成功
今場敢換沙短算幾大膽

阿特D防守
算9數

THIS PEKO?

老母 幾時躝

個媽咪麵出黎收割啦

唔想講個句都講埋啦

連登仔真係好撚蠢

咁多清中伏 香港人真好呃

一見到話籌錢就諗起六道仙人

好毒呀 peko

Donald Trump & Michael Jackson：「種族主義者」與「黑人戀童犯」的友誼故事

隔離個post好撚高質
share下先

mj都比media屈得耐

入面都無佢search 張圖

真係唔知同trump咁好朋友
唔怪得trump咁憎d傳媒

一直有追開A12翻譯

好癲 好長 勁感激

未選之前咩都撐黑人支持同性戀參軍 選之後就比人話佢racist同homophobia

Ha⬆️Ha⬇️Ha⬆️Ha⬇️

Sor我係毒撚

話自己有病 籌夠錢可以隨時死 又唔洗加重D人既戒心
遲下開多個ACC又可以再呃過

同埋一直都唔知做乜捧起佢
攬炒都叫有登報有剩 中間有抽游水都抵比
佢淨係係網上9UP 又冇做過D咩野幫左香港人

不過真假都好啦 鐘意捐既咪捐

拜登同豬閪伯格仲高過普京

有高普

MBE都高過頒MBE比佢嗰個啦

點解會有拉豬福特

屌on9

幫窮學生

幫窮學生就叫leader咩

有佢冇elon musk

屌 原來今個星期有非洲盃

keita 有冇去國家隊

阿朗復出
jota 又番去暖bench
唔使傷

塞內加爾 埃及出D出局

冇軒

如果沙短踢中場
個防守雖然差d
但運轉力 控球應該都會幾好

下星期六先有波睇 不願做人

神軒我每次都俾5

原來鯨魚又係車禍

鯨魚上到岸

唔同顏色代表咩？

等佢講幾耐 終於講

有冇ching有睇全民造精

白卡婆

想問下之前件波衫點解會有2個金章有冇意思架

未有廣告臂章咪印多隻英超 同以前年代一樣

Same

This PEKO

定可能佢講緊世冠章

Elke 真係好可愛

拜登=戀童
李典=戀童
所以拜登=李典

上面爸打啱 之前少買波衫冇咩留意，就算買都冇印章印字

利po拜登 唔敢得罪了

因為前年贏左歐聯上年就有資格打歐洲超級盃然後世界冠軍球會盃
最後贏左世冠
心口個金章就係世冠金章
手臂就係英超金章

春

taa係咪傷1個月

好愛佢

大家點睇麵咪媽眾籌單野

你有女朋友

啲人鐘意出錢咪出錢
唔關我事
總之我就一定唔會

傻仔一個
成班咁著緊唔知做乜

真係睇唔透呢個世界
就黎住劏房都眾籌買樓

呢個世界真係講包裝講厚臉皮
我諗我病到死都唔會有臉上網籌藥費
抵佢地發達

Frank de Boer confirmed that Gini Wijnaldum will be the captain of "Oranje" in the absence of Virgil Van Dijk

"As the one king falls away, the next king must rise"

Memphis Depay on Pickford’s challenge on Van Dijk: “I did use some words that I can’t repeat. How you can injure someone like that? That’s bizarre for me.”

Thiago had begun full training but did not prove his fitness in time to be included for Liverpool's trip to Man City on Sunday. The two-week layoff should provide him with enough time to get back up to speed and put him on contention for Leicester City at Anfield. #awlfc [mirror]

Mo Salah has 83 goals in 129 Premier League appearances which leaves him one shy of the total Cristiano Ronaldo managed over six seasons at Manchester United. Ronaldo’s haul came in 196 matches, 67 more than Salah has played to date. #awlfc [times]

Mo Salah has won 4 tackles in the first 8 league games compared to 6 in the whole of last season and his success rate in challenges has doubled to 66.7%. In addition, he has already made as many clearances [two] as he did last season. #awlfc [times]

如果想要雙英超金就盡快買 聽講12月左右就會換有廣告臂章批貨
世冠章就官網買先有 另外今年英超波衫落場無落世冠章 得歐聯有 歐聯字同樣官網先有

照印左世冠章+英超金章

真 更加唔會好似佢地咁有plan
諗返起佢d燈post 真係一個完美鋪排黎 去到有差唔多數量嘅信眾喇 就收成期 收割哂佢 比人踢爆就棄ac 隔幾年再開一個媽咪麵2.0出黎

same一件搞掂廢事煩

球王沙

多情而專一

以為迪比

迪比

早排燈左螞蟻搞到有新聞用佢黎做報導
佢就知道係時侯收割

你話我好人又好
我傾向相信佢，因為如果佢講嘅係真相的話，要俾人咁樣質疑，真係會好傷心
唔想捐就唔好捐
呢啲嘢冇乜需要爭拗

之前見到利子講香港保衛戰啲歴史 想知你哋係邊度睇 戲定書定上網揾

Mo Salah needs just 1 more Premier League goal to equal Cristiano Ronaldo’s PL goal tally

Salah has played 67 fewer games

睇完taa同robbo條新片 即刻google條女

真唔真
同上唔上網乞錢係兩回事
仲要佢日日炒股到頭來話冇錢醫病
食相難睇d

Vien bb quit ig

Same here

迷沙了

一定唔會捐
不過唔係麵仔概問題
係六道仙人概問題

我就唔會捐
出下燈同膠post就想人比錢幫你
你話如果佢係財經台幫人賺錢就會同情你

踢少67場
依到差唔多兩季

英超128場入82球
亨利160場先100球
屌沙應該超越到佢依個數據做all time第4

我暫時都信佢真係有病，佢而家用呢種方法問人攞錢嘅話，咁佢其實有義務keep住update用新療程嘅progress。希望之後會見到佢update

利申冇捐

其實日日都有好多末期病人

何苦捐比一個完全唔識既人

咩片?

有錢自己鐘意嘅未捐囉，唔捐嘅亦唔洗落井下石嘅

出面最鐘意做神 / 捧人地做kol咁款
講真佢有冇病都好 其實依啲咁私人嘅野冇必要周圍同人講
不論波馬股票 tip衰左嘅機率一定多過tip中
要做燈閪有幾難

媽咪麵單嘢 睇完sad完就skip咗

但見到波台有post狙擊 仲要咁大反應 好好笑

好反映到咩人諗咩嘢

出氣袋量度器

下場波要等到21號

買番黎頂明奴假鳩

然後入鳩49000波再剷草
激到班魚拉突紥紥跳
諗起都扯旗

係至少1個月

咩片

The wingmen
佢地ig有

rthk呢個記錄片幾高質

又要換macbook 無錢啦

換macbook=有錢

核電MacBook Air
買啦，谷口好諗

吹大左 M3再換

冇TAA一個月

聯賽右閘出James Milner
歐聯出neco Williams
Plan c Fabinho右閘
Plan d Tsimikas試下右閘

jelly右 森美左

牙奴今晚唔上水？

Trent Alexander-Arnold will step up his rehabilitation at Liverpool's brand new AXA Training Centre next week as he sets his sights on a swift return to action. #awlfc [liverpool echo]

Liverpool's players will move to the club's new AXA Training Centre in Kirkby on November 17 where Alexander-Arnold will be assessed by the medical department. #awlfc [liverpool echo]

可能好多人唔鍾意 Salah 獨食
但從另一角度睇，係佢有超強烈慾望同執念入波
而且如果已經睇咗利物浦啲比賽多年嘅人
你會發覺
Buvac 喺度時，與及最近用 Lijnders 嘅陣法戰術之時
即係利物浦打到整體兼有不俗組織互動之時
Salah 係可以，願意，同會打互傳互動嘅打法
而當利物浦用 Peter 套波時
即係球隊整體性同組織互動極差時
球隊可以全場都無甚埋門或射門機會之時
Salah 就會成日憑一己之力強行自己搵機會射門
所以我認為
係唔能夠怪佢

#lfc are interested in prising Crystal Palace prospect Zion Atta away from the Selhurst Park club. England youth forward Atta, 15, remains in demand after impressing in Palace’s youth setup. Atta is currently in the England under-16 setup. #awlfc [mail]

唔少香港人都鍾意課比啲娛樂到自己既人
麵仔喺到賣笑賣咁耐 啲post又咁有娛樂性 就算佢冇病冇痛都大把人想課比佢

Btw 香港人真係好捨得課金 有間vtuber公司ge國外課金排行 香港係排第三 只係低過美國同台灣 但香港人人數係少過佢地好多 就知香港人課金量幾大

似千局鋪好哂咁課左個啲當買飛睇戲

AV 達人六道仙人集資籌辦 CableAV 正版成人影片網站！網民疑被集體詐騙 100 萬

其實我諗好多跟佢買(對家)都贏唔小，而家當俾翻小小佣金佢姐

是但啦 香港人大把閒錢 LI D都不求回報課完開心又唔影響自己生活咪得

真
不過無損覺得成件事好鳩

不過如果真係無哂錢醫病，我覺得乞錢係正常，咩方法都要試，為既都只係一個活命機會
係差在面皮重要 定 條命重要
如果有睇佢啲成交紀錄，其實佢唔係玩好大，出事後又真係無以前咁買牛熊

利申：既然無人百度到一樣結果，疑點利益歸於被告，相信，不過唔會捐
荃灣串燒保就係比人google到一樣既相，但現階段麵未有

如果真係一個局
都真係要respect佢成個planning

泰亞高有消息未

屌你老母 我都就黎死 窮死呀
有無人課金俾我
利申：識奶

唔想返工呀

Should be okay after the international breaks
Actually he had participated the full training in the recent sessions.

仲should be
兩星後喎

你見佢成日skip下一場skip下又一場

荷蘭king都係臣服於紅太陽腳下

比D時間牙泰啦

keita你地都忍到喇

幾時有忍到？

咁耐先禮拜3

知道係唔求回報 當回報下唔少歡樂就無所謂既

但一定會有勁多風風雨雨

雖然佢有用病叫人捐錢呢個位
不過我有少少覺得同我自己有時都會課一百幾十俾啲youtuber 多謝佢地寫攻略同試伏相差唔大

你份新工番左幾多日呀

好掛住泰

泰基零

阿泰同阿基出場既機會係零

傷咩

今季好似未真真正正踢過一場波咁

返左2日

今日第一日

8/10
不錯

搭成個鐘車都未到

返邊頭
你係咪住山頂

鰂魚涌
紅隧塞死

第一日就遲到
聽日唔使返喇你

返0930

做咩唔係工司訓教，咁咪唔會遲到

則魚涌 x 2

返港島既上流人士

你仲塞緊紅隧遲鳩硬啦

出到紅隧行東廊就好快

我利搬離Melwood
唔知高普有冇喺新瞓練場Kirkby拜四角

希望冇傷冇病
所有傷患去哂愛狗嗰邊

扮下9up大師

“Thiago is in good progress. He can run. He can shoot. He can do this and that sort of things. We will wait and see but he is really in good state.”

結果就係absent from the squad

其實北角先岩

沙嗲牛肉麵 餐肉煎蛋 方包 凍檸茶

好似好正

係好撚正
仲要30蚊

Meadows餅乾一包 清水

咁同唔食有咩分別

Ching不如唔食算數啦

差緊d野

唔使返工唔使做

仲請唔請人

這個帖文欠缺了什麼.jpg

好想食個豐富嘅早餐

點解美國人做野咁求其
出術都唔出好d

講嘢冇畫面不如唔好講

樂仔做壞規矩

經驗唔夠豐富

把聲好溫柔

屌

愛狗果場呢

不得不算愛狗係幾高效率
一場收兩個主力山
仲要近乎零成本

圖呢屌你

你好意思屌

食早餐食到遲左20分鐘
先番到公司

其實大部分都要3字頭啦

佢第一日返唔怕影啦

青衣同HW campus 我都去過
2間can都臭到仆街
唔會想係嗰到食

識食

我身邊啲同學都話係狗飯 但係我又覺得有咩野 其實我嘅味覺係咪已經玩完

唔關食物事因為我一次都無食過
係佢個間can好大陣油"益"味
行都唔想行入去

我利Post識食c

cls
真係放廣東同澳門人落黎

但佢地又唔放大陸人上去

係唔係歧視香港人

大面

豬紅粥正

呢個真

最後一日都唔怕

體育台最hamsep
是否利po

個人選擇無所謂啦 係驚個位巴打唔知情況 想跟落場印咁解

咸濕唔緊要 最緊要認
利申咸濕

Gay唔緊要 最緊要認
利申非Gay

有無睇試當真

係咪應該我問返你
你次次講都冇圖
你同把聲勁溫柔有咩分別

新界仔聽日去北角返工 有咩好食

食美心仲上嚟講
不如直接食屎算啦你

點解美國人仲忍到選舉舞弊

侵落台佢哋殺人強姦都接受到

可能有機會內戰

富臨飲茶

然後南北分裂
中國順勢變世界1哥

加州好耐之前已經想獨立
加州國
United States of California

仲點United States

Civil war 2

制度問題咪制度解決人地個3權分立唔係流加，唔係香港版黎

加州自己d states
e.g. San Fran, San Jose, LA, San Diego, Sacramento...

加州獨立後
賓州也獨立了
賓卅國下話

其實有冇睇過美國南北內戰點解會打得成，唔係咁易加
人地打內戰係多數真係掌權vs唔掌權，但美國打內戰係憲法戰爭黎

算抵

零係100分入面嘅零

1819 基達加盟嘅時候個個都話正選應該係
Fabinho Wijnaldum Keita
神軒應該bench la

2020
前者去咗打中堅
中間嗰個lag機
後者傷多過踢
神軒變咗真正紅太陽超級核心

基達定卡路爾水貨啲？

識食屎都周圍講

Brew note

卡路爾
基達間唔中都有貨交
Carroll only fit in 1112 April-May

係識食絲呀

或者咁講
呢段歷史係因為我哋係香港人先會注意
純粹學術角度來講，意義唔算特別大
Just a part of Japanese expansion in East Asia during wwii
好難怪唔係太多書/學術材料講呢樣野

當然我絕對同意香港人有責任了解呢段歷史

好彩有愛心飯盒
唔使煩食咩

Royal Canin定Hills

就黎又可以wfh

台長整比你？

一講台長
台長就到

當份工本身就係wfh，就會wfc

唐寧

arm macbook

利申: 冇錢買

你係度咪即係佢係度

下星期去門市買

咁邊爐真心勁既
我心中利最強中場就係泰軒邊
全攻就想睇就Ox 軒泰

其實melwood同新果個kirby係咪隔離

都幾遠

ox出到當佢嬴

去返火車頭個邊仲遠過melwood

好撚想死

死左咁你老婆仔女點算

無
所以除左老豆老母之外真係無野值得留戀

搞咩咁睇唔開

原來我地u21輸哂3場efl trophy排小組包尾

睇Elke d post就知比清今食咩

生活太大壓力
發現自己係依個世界係0價值

唔好咁睇唔開

搵唔到生存的意義

活在當下
有冇價值並唔重要
做啲令自己開心既野便好

ha

rich到

等你用後感

大家通常點俾
我就用3分做base line
有功有過/平平穩穩就3分 再上下adjust
5分同1分就好少俾咁

見到香港變成咁唔想笑 但見到佢地咁又覺得好好笑

我就通常2分起跳
不過衰極都係比2分
除非踢到成Pat屎咁先至會比1分0分

其實好痴線
一唔岩聽就dq你
要個議會黎做咩
全部變大陸咁做舉手機器橡皮圖章

咩野係火車頭

而家係拉布就可以dq 所謂既議會戰線即刻收左皮

台長 = elke

牙叔一齊做下尖
多啲精神寄托會好啲

搵d興趣世藝抒解壓力
我都識講唔識做

排長=elke=你主人

排你個頭

咁我進來了

Me2
真係災難級我先會俾1分
So far都唔覺有邊場係有球員災難級
Even 7:2果場 我都覺得係戰術問題 > 球員問題

睇書不過今年係難搞d, 無灑社交

有諗過去非洲做義工算

睇唔出比清咁有愛心

有冇見到梁美芬

預左架啦
唔係點解出面一直叫留呢4個姐

不過好肯定嘅係
有人見到宗師呢兩隻字就比0分

比人dq叫4個都叫專業人士 其他個d 而家總辭之後無左成10萬人工一個月 點供樓

以前鐘意而家不了

走佬啦
仲供樓

佢地真係好唔想辭架

邊行

我都想去睇動物

比清去非洲 之後你睇佢咪得

狗到到都有得睇，我想睇動物大遷徙

睇唔出排清把口都幾衰

阿叔冇晒聲氣
係唔係已經出左事

好彩我唔係排清

其實想反佢應該係佢踢成點都俾低分但又唔係最低
下下俾0分1分 係人都知你地盲反
低級紅

Black cocks matter

我有個大學同學前年去完非洲做義工 去野生保護區果啲
返嚟發左一個星期高燒 要入醫院隔離病房

當年梁梁dq 民主黨個副嘴臉呢世都記得

班人幾時先醒
香港全民勇武係唔撚work
白兵個啲9流時事評論累死人

梁梁同佢地爭飯食 佢地真係冇諗過他朝君體也相同

好似做咩都唔開心

軒5分

1至6要番工
星期日做功課
邊有時間

買對啞鈴喺屋企做都得啦
健身凳都唔駛

自從國安法撻到落黎 已經扼殺晒所有本土抗爭

我鐘意打波 踢波多過做尖
但係時間仲難就到

健身可以一個人做

去非洲記得打齊針

一個人做運動唔鐘意
鐘意一大班人

1001

其實我已經無睇佢
順便抽下水

米拿曾經提過︰「(國家隊操練後)我會短訊同佢講操完一課，多數得到一個手指公回應，但有一次佢傳番一張浸緊熱水浴嘅相俾我！

gayyyyyyyy

其實宜家仲有得飛去邊
要走認真好走

但卡路爾平基達好多

呢排攰到懶咗

走乜春
你話前到好前 或者gphone個類就走啫
普通人都話走

唐寧成日都可以出場，都叫可以凳下腳，呢兩個成日都傷，又破紀錄收購，咁先有得比水貨程度

屌我宜家認真覺得下年開始佢唔會比你走
支共咁能小氣

咁又係 最叻綁自己人做人質

gphone周庭做緊質子

計埋通帳先啦

應該li兩個月極速過埋"假新聞"法同網絡內容監察,辱驚罪
下年真係喺街到比狗姦淫擄掠都合法

但係佢真係好經典 成季0g0a
我記得季味有球十二碼特登比佢射都miss

唔使就，有個波就可以踢，我大學時期都自己踢波，帶波來回兩個龍門之間，又可以練盤球又可以練射門，練傳控就傳比幅牆反彈再接

睇字都feel到好毒

咁踢波可以唔係剩係踢波嘅

我覺得唐寧要同屌摩比

好快，不過你先

7:2 我無睇
我記得我好似俾過廢中1分 唔記得邊場

5 我就記得0:5果場鳩派5

請保持隊形

泛民比人DQ 定總辭都唔7關我事
留得低已經當佢地死撚左

仲有唔覺得佢地真係會總辭 個個都係狗尼 無尊嚴的

話我懦弱又好無膽又好
點解我無做錯野 但我要走

牙J對波真係世界級

好想試下夾腸

我又唔明點解咁care佢地當初總唔總辭，一直覺得議會已無效已廢左，佢地想留咪由佢留，不嬲議案投票都係保皇黨贏架啦。都一早當左泛民係廢。

而家事實係佢地留低再比人dq先推動到李桂華比人制裁。
只能講時事台風向吹得好勁，定我miss左 d咩重點

我都想買 有冇咩好推介係邊度買好

BTW 最後上車機會
未買VPN好買

計左，2010年35M=今日47.3M, 基達當年都48M啦

用VPN買VPN

揸VPN有女屌

最黑暗嘅一日

原來公海去左遠征成人台

成功嘅路上好多時都係孤獨嘅，我相信球咁多位球王都有自己練波嘅時候，當然我冇天份又唔夠堅持加上踢波係香港冇前途冇機會所以都係做緊一條鹹魚

係 勁撚癲 撚到班成人台厹氹氹轉 呢獲撐佢地
利申 對事不對人

沒有最

其實 我到依家都唔明dq 同李大導比人制裁既關係
制裁黎講美國係咪屎忽痕完全唔洗plan第二日就可以官宣?
好明顯制裁李大導係學生動源既事啦下話

好似之前已經有話咩標準報復性
制裁4人就DQ4人

對美國不痛不癢

似想令到泛民班人叫停美帝

學生動源比人拉左4個喎
鍾翰林 陳渭賢 何忻諾 陸海天

都幾撚癲 成班好似集團式咁周圍挑機

但係冇啦啦搞鳩人地做咩

好似牙路入去睇相然後有人無喇喇搞9佢先?
無跟到前面 睇後面笑到我仆街

有時我係出面回post都比人屌波台狗

唔知做乜9

加速師

利子勁 連對名器都有研究

人有偏執就自然盲目
而你係波台開過post

好似唔關事
我出面留言咁多次都冇俾人屌

打飛機都咁講究

Ching有大波驊屌
邊夠你講究

咁要睇佢係咪回d玩膠野

還記得一年前對香港既憤怒同絕望

其實做得avp呢d位係咪個人要夠濕鳩先得?

咩avp

阿士東維拉主席

Assistant Vice President?

銀行狗

Google左avp
佢第一個結果係異獸戰

咁唔識了

總辭未

係

好似上面講既似真閪個啲呢？
想平平地玩下

唔係一間bank 好撚多VP？

多嫁 咁多條dept 咁多team

又冇圖

差我廿蚊

想啦

想下好

試著不要暗戀......

dlllm
抵你溝唔到女

Hey 0 me

無圖點幫你

有圖咪唔hey0你囉

鄭松泰會唔會走？

鄭虫泰終於可以埋保皇堆

虫泰：今晚我要食美心蛋糕慶祝

睇吓今年少數牌會唔會譴責議案通過踢走佢

令人感動既係
保皇黨終於有人可以做忠誠反對派

蟲泰 ： 我要一打十 點解要走

今日喺香港民主史上最黑暗嘅一天

老唔老土啲啊
次次都係講呢句

點解要走？佢建制喎

20歲 急性肝衰竭 你問我答

睇到呢個po就諗起上個月我細妹又係急性肝衰竭入左院之後查到係中藥引起嘅急性肝炎
嚇到屎都瀨埋最後藥都唔駛食就自己好返

蟲太 又未到建制
但絕對係政治中二病
下下覺得唔跟大隊行自己一套先叫有style

熱狗係咁

諗下好喇

做自己野

【即時】(18:22) 立法會議員鄭松泰傍晚見記者，表示不會辭職。他又稱民主派已錯失最直接和合適的時機，強調自己會繼續留在立法會。

熱狗終於成為在野大黨

中國七大民主黨派

好彩一次都冇投過熱狗

當年投左佢

係咪覺得好羞恥

當年都冇得揀

當年新西真係無得揀

利申投左佢 好撚後悔

我都有份投蟲泰

無,當年做好選擇黎,超區投左白票
正常民主社會最多咪7 4年

當年食緊花生

熱血公民 可以代表我

我當年投左射撚滿
但又無話羞恥既 我都無其他人可以揀

後撚悔

屌佢老母 英超賽會仲死口話keep 3 sub

FA有邊次會認錯

投左朱閪

朱閪個年好似票王？

利申投左蟲泰

真係好賤
又美心又怨婦

其實5 sub中下游一定反對

當年熱狗係舊燈洗地洗到豬閪做左票王

馬撚

貢串

熱狗咁之前個殼係睇落唔差既
當時唯一一個激進本土派
光頭達未露底時個面又幾charm
但時間一耐就

我個陣好似投巴治奧

左腳清明 右腳重陽?

一邊光香一邊復港

紋邊

Gini Wijnaldum on VVD: "I talk to him often, but never about soccer. I do talk about life. He just has to rehabilitate and be there for his family. He is still involved with the team, even though he is not physically here.” #awlfc [liverpool echo]

Alexander-Arnold is out for four weeks and Robertson has played more minutes than anyone else for #LFC this season. Klopp considered full-back depth a major priority this summer, he’ll have to make use of it in the coming weeks. For @LivEchoLFC.

Gini Wijnaldum refused to give anything away when asked if he was going to sign a new contract with Liverpool.

"I can’t say anything about that. Just ask Liverpool those questions. Don’t they answer?" #awlfc [liverpool echo]

Wijnaldum: “I cannot say anything about it, including whether or not there is talk of a new contract between me and Liverpool. Sorry.”

即係想死去疤啦

破產都仲去

佢地呢班人
已經變左香港之恥

我都有啲想紋 想紋屋企隻貓同隻狗 但係又想紋喺一啲其他人見唔到嘅位置

子孫根

紋袋底

腳板底 1邊1隻

啲靚女呢

左右兩粒啱啱好

有靚女睇就得啦

禾地熱民終於成為立法會第二大勢力

有無囡囡陪先

走啦咁

CLS咁chur

可以同阿叔鬥OT

屌幾時又有新工
又話無OFFER

第一個offer係倉 我地勸奶西唔好做
之後又有新offer

呢個世界都就黎玩完啦
仲同佢開OT

有無利子可以share d 經驗比我

今年會graduate 而我sem2就會開始做actuarial intern (ALM) 做完之後就會畢業 本來我諗住之後先再搵工但諗諗下都係而家搵定d mt gt 報左先 點知原來好多都過左deadline

而家好panic 驚無return offer 要失業 點搞

都係逼科過左姐

下年年初應該keep住會有MT GT opening
都係驚嘅咪intern R下啲上司睇下有冇offer囉

d quant graduate programme 好多都過左
自己想做quant job 唔知有無師兄可以指點下我

即係年初都會仲有 唔係全部都係11,12月就shut down 哂？

冇事就好

偏見都係咁話 一向唔信中藥
Btw最緊要無事

而家唔敢掂啦

???

貼自己老婆女朋友SP(89)

逼科應該冇啦
但銀行或者大公司應該keep住會有

唉玩科網股輸到仆街

唔該哂

禾都今年grad
共勉之

一樣

⭕ 199 appearances
⚽ 19 goals
➡️ 15 assists
🏆 Champions League
🏆 UEFA Super Cup
🏆 Club World Cup
🏆 Premier League

Happy 30th birthday, Gini Wijnaldum 🎂

比AMD伏死

不過抵坐既繼續坐

點睇魔樂師

3,4月後就應該冇乜喇

利申：grad咗十年

尷尬癌

點睇班長

使唔使每日問一次

你買乜有冇做好工課

等佢出新顯示卡啦，佢話新果張最勁有3090咁勁，仲要平幾百蚊如果無吹大就會升
btw美股好心早就清倉，等總統選舉有正式結果先

LM出完應該再吹大左
好似N卡有好多技術佢做唔到

點諗到突然疫苗消息

兩日冇左15萬
輕鬆

俾心機做
摶佢俾return offer 你
咁咪唔洗搵

見到你係巴巴post出沒 原本諗住今日入 點知跌穿250 不了 等佢摸到底先入

巴巴捱一陣就上返去架喇 等3月入港股通吧

點都留一手準備好

買左屌米同巴巴
想死 今日止左啲

好彩上星期見Biden贏硬咁滯即刻換返多啲舊經股
再入下啲大陽能嗰啲

買咩

佢粒cpu係屈既
5600已經嬴到i9

等多排先,e+咁玩,最多等到1月先買

btw記得睇住麵神買咩股

麵哥/狗/神原來咁快50萬
會唔會又比狗話洗黑錢

Liverpool defender Joe Gomez suffered an injury during training with England today. Gareth Southgate is likely to provide an update this evening at a press conference ahead of the Republic of Ireland game.

係咪扮咋

意料之內

🚨 BREAKING: Joe Gomez fears he has suffered a serious injury in England training. #awlfc [telegraph]
Gomez is concerned that the injury is bad and that he could be out for some time. #awlfc [telegraph]

希望係

糟糕都傷埋
連埋taa D防守黑洞連出場冇得出

屌,條後防會唔會唔夠人叫軒訓練定點踢中堅啦

Desperate news for Joe Gomez and Liverpool. Club say it is too early to give a clear diagnosis on how long he will be out. Gareth Southgate speaking at 630pm and will provide a bulletin

Serious injury
係咪又250條柒頭

Gomez is now set for his own spell on the sidelines. Liverpool will now fear that Gomez will miss a major part of their title defence. #awlfc [mail]

似收咧

今季唔撚使玩
直接投降算啦

如無意外今個月有機會見到1米9

不如成隊一齊收league算啦咁 打黎都無意思 英超又拎左

Roberton Matip Rhys Milner
Matip踢多兩場再傷 Philips + Rhys

真係靠唔撚住 季季都咁傷法幾勁都冇用

屌啦，下下都人為喎

1月買邊個 實俾人搶錢咁搶

極懷疑又係250私怨

屌米牙煙d
巴巴 我個人覺得就唔洗太驚 呢d股點都會升返上黎 黎緊仲有入港股通、公佈雙十一成績表呢d利好消息
利申 兩隻都冇持有 中立意見

英格蘭國家隊仲要害利記到幾時
史獨、lalala、高美斯都係踢國家隊大傷過

Robbo Matip Fab Milner
一個傷完又到另一個復出接棒

又傷 捱唔捱到去1月都成問題

kabak 同 upxxxxx 打包啦

仲有Ings

CLS 又傷

一定唔得
依家講到咁真係似收咧

屌你老味傷撚晒咩

UP唔知乜不了,對獌都比人SM

Skriniar +upamencano 啦屌你老母
點撚樣踢啊

買唔老幼幼翻黎練下算啦
宜家點買都唔會補到 買完又傷買完又傷

不會買人
有rhys phillips FSG表示夠洗

糟糕又乜撚嘢事

Jurgen Klopp has consistently said #lfc will not buy in January but their options are being stretched to the limit and another blow could make them change their mind. #awlfc [mirror]

我都唔覺佢勁 對psg個次派膠好有沙高影子

國際賽

玻璃貼應該好快又傷 佢似係史毒個隻 自己形住形住
本身都得3個正選中堅 而家..

估到
高普快d坦白係咪FSG攞住枝槍逼你講

Serious injury,實係又收leg啦，屌

Cls替工邊爐傷 正選兩個收咧 鹿貼返一放二

可能要買夠三個

柒撚到
咁搞法本身係咪得番3個中堅都收皮啦

回個靚帶先

真
真心有買中堅都會出問題

係又無所謂 kabak、white、upxxxxx、阿拉巴
四選三 一次滿足三個（ff）願望

虎哥回家吧

痴撚線

現實:kabak+繼續用rhys+繼續philips

點睇都只係會買一個
唔傷既話真係儲印花

傷淨件玻璃貼

ings有咩
佢未去修頓前應該好耐無入過國家隊啦?

返一放二
打工皇帝 - 鹿貼

英撚國際賽次次都淨係傷利記既人

回家吧知錯了

又傷

CLS 成隊係咪比人落左降頭

估唔到會有掛住老虎同屌摩既一日

今季賽程on9

一月尾的廢中:老母是我們理想的中堅

買到kabak都好好架啦
如果gomez無大傷（我都唔想佢大傷）fsg就話有兩個中堅+fab你重想點

唔撚係掛屌摩
我搵是但一個替工都踢得好過佢

咁佢係咪玻璃先
季季都長傷 仲點期望佢未來lead條防線

諗起之前高普放風話robbo都可以踢中堅 睇黎不遠了呢個日子

matip Phillips rhy 古美素四大中堅
唔洗買人

懷念老虎
第4中堅黎講算世一
有態果時可以爭下正選
平時又唔會傷

似老母+法賓奴應急
中場Jones/Henderson/Thiago
米拿可能要打右閘

認真幾時武肺停賽
上年武肺救咗熱刺，今年救吓我利

正呀 用青訓中堅

不過講真
美欺今年都係柒柒地

得三大咋
有一個踢踢下就會消失幾個月㗎

kabak應該買到掛 史4都應該收皮
如果傷多件應該只租不買

咁叫玻璃？
Blame the victim 做乜鳩
佢幾次大傷都係俾人整傷
你vvd 鐵人都俾人整到收咧啦

國際賽本身就係on9

尾數出返未
威左兩場就冇影到而家

佢平時唔傷？
Joke wor

有踢u21

佢間唔中就會詐病

咁今次又無講比人整親

前年一開始嗰陣時唔知肚痛定乜嘢
消失成兩個月

今次講到咁嘅樣，極度懷疑真係超級嚴重受傷

真
搞成咁不如唔好踢好過啦

可以搵佢打聯賽啦認真
季尾再同Phillips Williams每人20m放走佢

唔好又係pigford 條冚家產呀

上面講到gomez 玻璃咁喎
你話matip就係姐

好彩留住philips

真係好撚on9,
糧就球會出,有事要隔離又要球會硬食
賽程已經密,仲要踢呢D垃圾波

比清點睇佢

我估傷5個月

逝去Phillips原來留得住

希望係骨傷算
千祈唔好傷韌帶

希望啦 雖則其實買white正路好多 球隊需要入翻本土球員 再入外地球員就爆位 之前買森美唔要lewis已經r曬頭

英超利物浦又傷一件

可能已經樂觀

white應該買唔起
FSG

Lewis廢撚到

又傷多件 投降喇唔打喇

屌你老味，佢講到咁撚隱晦
睇佢個款又係收咧

Extremely obvious la

佢話大部份賽事收皮 即係去到4月尾5月頭

We hope it is not a serious injury for Gomez but if it is confirmed by the club the following are the Premier League fixtures Liverpool have before the January window opens:

Leicester (H)
Brighton (A)
Wolves (H)
Fulham (A)
Tottenham (H)
Palace (A)
West Brom (H)
Newcastle (A)

想要alaba white都ok

李城
熱
作客昌宮

1月中堅會唔會變thiago+老母

想要skxxxxxx多啲

英國成個足球體系都有問題

長買入球大

屌你老母國際賽 煩撚夠未

屌你老母
本身如果淨係傷vvd我都覺得有盃落袋

Thiago中堅 寧願傻閪Adrian中堅了

Any CB都ok

matip好番冇耐又傷第二個
真係輪住黎

唔知恐嚇哥又有咩睇法

現階段係 但潛力高過森美 重要英人 睇睇squad list其實真係唔夠本土英人 呢個問題要正視

正視都唔係買垃圾
仲要貴撚到

welcome 梅斯達菲

唔買中堅丫就淨係傷中堅

好似傷得唔輕

冇睇
佢好廢咩？
個陣吹到好大

其實我地都冇咩洗錢
靚啲既本土人都買到啦
ben white 呢啲

Matip好易傷
等睇Philips + Williams

懷疑rhys落左幾個中堅降頭,
唔係點會有咁有出場運

上位了

被肚痛

垃唔垃圾就唔同睇法啦 但貴就講唔通喎 佢英人先11m 森美都9m啦

利狗買佢叫價20m

希望佢變新JC

最後會唔會又開修女刀買Jannik Vestergaard

唉,一係唔買,一買就買個至少勁過高美斯架啦

新聞話利未還價就買咗森美 諾域治都呆咗話等緊還價
所以點都唔會咁貴 最多咪11+add on到15 但fsg話無錢

有時睇修仔啲波 其實佢隔離個波蘭仔都唔差

Skriniar,Alaba,Klostermann,Upxxxxxx

lewis 連埋addon 成20m架
11m 係精壇班傻鳩話利嗰陣冇用20m 買lewis 做水魚拎黎打飛機

thiago真係緊要
lomo已經變左公務員mode

歷查肯出山未？

Liverpool have been watching Kostas Tsimikas for 3 years - they wanted to get Jamal Lewis but Norwich wouldn’t sell for less than £20M. [@SkyKaveh]

肺炎爆撚到咁啲國際賽停撚哂佢咪算

Liverpool turned their attention to the 24-year-old after having two bids rejected for Jamal Lewis. Norwich were adamant on their £20m valuation
Michael Edwards decided there was little point in continuing to engage with Norwich given their rigid stance (@MaddockMirror)

屌真係要billy +rhys

Liverpool will have to pay £20 million to land Norwich full-back Jamal Lewis, report the Telegraph 💰

Jamal Lewis was “desperate” to play for Liverpool, but the gap in valuations between Liverpool and Norwich was just far too big. [@JamesPearceLFC]

After having a second bid of £12m rejected for Jamal Lewis, with Norwich insistent on receiving £20m, Liverpool looked at Bournemouth’s Lloyd Kelly and Real Madrid’s Sergio Reguilion, before eventually deciding to go with Kostas Tsimikas. [Liverpool Echo]

琴

norwich明知垃圾利一定會買左閘咪企硬
點知玩大左賣唔出咪唯有平放

Liverpool will have to pay £20m for Jamal Lewis with Norwich under no pressure to sell | @Matt_Law_DT

Bin夠啦

歐聯仲要無註冊Philips

呢件唔係閘？

森美可以踢cb?

希臘摩翼

美琴冷靜d
嗰陣卡數買lewis 一開始傳過連埋addon 先11m 班股東仲打晒飛機話利冇做水魚仲話傻鳩先用20m 買lewis
後尾卡數出黎澄清返係15+5 姐

咁岩有個中堅位空左
應唔應該比個機會南野證明自己

我屌你老母連gomez都傷埋

Firmino 可以打中堅了

力子啦 超碼夠高

嚟緊幾場
neco rhys matip robbo
右路性感到

老虎回家吧

Newcastle United have had a bid of £13.5million accepted for Norwich City left-back Jamal Lewis.

之前TAA傷都講今季利中撚咗魔咒咁

Joe gomez
屌你老母國際賽

希臘仔一定要打堅啦
如果出到

reject咗一次利就買咗森美啦 再傾可能20內計add on都ok
你話20m係貴我都覺得當刻對利係貴 但講真潛力英人LB如果高普想要而又買咗打得起就超值 個個又吹奏啦

anyway大家都撐利 你覺得佢垃圾貴無問題我尊重 唔洗係咁重複post舊新聞

拎前四ok

屌你又恰日本仔

希望軒開聲叫佢返嚟幫手

我覺得係robbo matip Hendo Milner

sterling鏟9 gomez會唔會

有冇人知歐聯仲可以出咩中堅

LM 又係pickford

Matip頂多幾場就會再傷㗎啦

計宜家無傷的話 老母同rhys
其實都幾多選擇

pickford stetling打9 Gomez

軒隊 老母都打過中堅

傷到咁可唔可以簽free agent

放題

Garay
Ashley williams

有都無得註冊啦

touch 下 wood先講

未見過爭冠球隊咁柒 搵隻中堅都冇

高美欺都傷埋
仲要serious injury

簽啲又老又殘嘅咪死得仲快 廢中個防守體系虐老㗎

其實加雷幾年廢得好緊要咩
點解冇人要咁慘

個個都成日屌鳩gomez
依加大家得賞所願

屌你老母太公波

隊友們終於可以傳到比屌南指嘅位了 感動

Ab
Neco-Phillips-Matip-Robertson

馬貼呢件玻璃都隨時會爆玩下手啫喱要同3個青年軍組防線

終極後備方案
南野+VVD+gomez
南野負責推住兩部輪椅 VVD lead住條防線
gomez買部電動輪椅清波

加雷上季係咪踢緊華西？ 印象中都係常規正選嚟喎之前

最後係
Robertson Henderson 老母 milner

玻璃

明奴打中堅有冇得諗

中堅出埋神軒老母嘅話
中場係咪jones+keita+短兒

好彩有9分

好穩陣 vardy見到一定會想挑戰自己 球球走右路

No look 解圍

應該tibia 骨折
好過傷acl
不過似比人鏟斷

邊爐加馬貼頂住先啦 無計

唔撚簽中堅呀拿

高普今年成績差都可以炸鳩班撚屌型

南野>gay達

11月尾-12月都幾密下 玻璃貼肯定又放聖誕假

Thiago keita 短兒 矮撚中場s
平均唔過172

到今時今日仲有人死攬lewis

牙琴好波！

開心食火雞大餐了

21號先踢

傷幾耐呀

好似話5個月

話係serious injury

睇黎有人要收death threat 了

[開定先]癡撚線 南野原來踢中堅勁到咁...

諗諗下如果hover都繼續係陣中 頂下中堅都好

fact check 咗未

咁你就冇jota

如果1月會簽中堅
肯定比人睇住黎劏

however陣中 應該會變頂TAA

ff下agger得唔得

國際賽又冇人睇 收益又少
球員又要舟車勞頓
一早就要廢撚左佢啦

Ox子復出 彷如簽下一個新人
頂住先 又唔使買

比邊條仆街踢傷?

如果真係斷脛骨，咁好難唔係外力整斷

Agger都係玻璃造

唔怕，我地有頂級聯賽100% motm 中堅

垃圾英超賽會 人哋西甲疤之前傷咗丹比利 都比係西甲裏面買人

其實你都好撚玻璃

話時話係咪要揾埋VDB上嚟打下😂

3個中堅
兩個收league 一個玻璃

我地個VDB分分鐘出得多過王者曼個VDB

咪篤爆，我efl cup 先傷到冚水

FSG都抵屌啦
放虎歸辛之後唔買人

人哋巴塞同西甲賽會咩關係
你諗下你同英超賽會又咩關係

Mcateer Agger Carragher Robbo

好喜歡carra

利啲中後場唔係俾人收山就自己整親走場

佢地諗緊點樣做多次沙高事件出黎

呢件真係不了喇 咪能玩

Joel Matip, only just back from injury, is now Liverpool's only fit and available senior centre-back.

He has only completed 90 minutes on two occasions in the last 13 months.

跟本一次性圍爐踢咪算囉
外圍賽,友誼賽都嘥撚氣

Sick leave師

其實唔計ox同la子
近年都係後防吸傷 好似佳尼 就算之前老虎都係
今季後面就咩位都輪住傷

好撚諷刺
開季前個個叫買中堅
結果而家傷親都中堅位
連頂更哥個都傷埋

神軒加邊爐 實有機會睇

F羊

英足總係咪有心黑鳩我利

三中堅
軒邊老母

佔中三仔可能出現喺後防

之前賽程冇咁密都冇咁大問題
今年賽程密到咁都仲要踢國際賽
一陣奶野中埋武漢肺炎

踢唔係問題
是鳩但落場行下咪得. 當打NBA All-Star Game 任對方入波
點會操練都嚴重受傷

可能激發潛能 話曬都代表過1隊出

中埸泰/基/宗/牛

睇死修夫基唔開名

可能又有人出迎唔小心收gomez 山

啲波好多時都悶到仆街

留名Gomez開名屌

後欄三鼠

唔知馬貼頂到幾多場

三子唔佔中，佔後防

快車都應該會請sl提早食火雞

過兩個禮拜 仲未習慣就quit啦

跟本無競爭性
搵撚人睇
咩歐洲國家聯賽仲撚垃圾

馬貼連續正選踢到三場都要還神

多謝FSG放虎歸辛

不嬲都係

21號都可能中cov19

擺明
太公波 都係吹下水 social下架啦

真 三個中堅就開季on99

做咩工？

training 傷根本可能有人故意傷人

咩工黎 係咪要執好多上手既屎?
定係做好多決定

駁唔刀 睇下之後成績點囉

如果真係pigford 佢畀人滅門都似

feel到一陣又有人話我地怨㗎喇

如果係真 係咪唔洗再係利市出現

應該好快就話玻璃貼唔知suffer咩minor injury
跟住傷足兩個月

有冇人知咩傷?
睇fb話可能缺席球季大部分賽事
咁咪得返matip一個常規中堅

cls傳話小腿骨折
乜撚野training

真心，Tibia fracture 9成人為/外力做成

佢打後衛同人撞
唔係sterling 福 就Kane ga la

好似之前利記有個幼幼傷人諗住有得出賽
點知最後都係無佢份

如果係真係骨折就一定唔會係自己傷啦
跑跑下就斷左咩

一係自己隊龍門囉
不過前鋒就正路d既

之前係咪國家隊同Sterling有牙齒印?
早幾日打又贏唔到 所以惱羞成怒

就算修夫基唔講 過兩三日就會有片流出
到時就知咩事

多謝絲打指點 我而家上網apply

btw 都想問下其實video interview 點樣先為之好表現 我咁耐以黎都唔識video interview 覺得個感覺好奇怪

上年贏完鏝跟住就國際賽
250朝早同佢打招呼佢就發火打人ma

*錯左佢同250打招呼，250就發火打人

得1.8m

Gomez都傷埋

第一日返工跟本唔應該OT

死亡恐嚇成真都唔出奇

高層？

今年前四都難

成個後房接近傷哂

就係無eye contact 得camera contact 我覺得好唔自然

btw我都估到你係有丁ge 趙敏

希望Gomez傷可以立定決心買skriniar 或upamencano

Joe Gomez has suffered a knee injury during England training and is understood to be receiving treatment. #awlfc [the athletic]

舊經濟炒起會唔會純粹係趁熱鬧
好快啲人玩完又變返一潭死水

D英撚蠻牛on9架

留名睇軒隊踢中堅

Knee injury

成個倉都係依類股果啲手足依兩三日應該輸到仆哂街
話就話一日未放一日都未完場
但睇住無了期咁樣跌都好心痛

舊經濟炒閪咩 霉到 不了喇衝入去幫人接火棒咩

岩岩隔離post話翻推舊經濟等你以為有得玩轉場
呃完就再玩返新經濟
聽左當參考

未來一個月有機會睇到條防線
南野 軒 老母 Robo
諗起都想笑

等睇小vvd橫空出世 vvd出翻嚟都爭唔贏正選

Robo再係咁踢應該都頂唔順
買屌尖諗住幫輕下結果笠水嘅

想知有邊個後衛未傷架
都cls 架

所以啲人都話而家特價時段
消化完啲疫苗利好消息就會重新出發
美股都還好 玩港股啲支那科網股因為個乜撚壟斷法真係唔知之後會點

放心 打起左應該就會傷
到時VVD又歸位
不過歸位唔夠一個月應該又出事
到頭來乜鳩都冇變過

玻璃貼傷埋就可以睇philips 搭rhys

美股baba都跌完
睇埋聽日啦
港女不嬲9唔答8

如果牙高出返或者雞達條打歪生性少少
可以試下推神軒落去踢中堅

如果Robo都傷埋希臘仔又唔爭氣
咁佔中三子要防線再聚了

屌佢老母都唔係話黑唔黑仔 VVD Thiago 糟 呢d全撚部都係人為因素 好想知邊條撚樣訓練都唔收腳

廢中一月簽入阿拉巴

Fsg: 發夢都冇咁早呀 你班死傻閪

加埋法賓奴, 右閘米拿, 差個左閘就砌好

短左腳
齊人了

唔收腳條撚樣固然抵屌
但係個賽程咁撚密仲要踢埋d太公波班人遲早都出事
根本由足總到個League自己本身就錯撚哂

Neco 、邊爐搭玻璃貼，慢到仆街

都係米拿

埃及文明
基 老母 宗
米 軒 邊 短

嘩屌你老母季前邊有可能會諗到有得睇啲咁有趣嘅野

準備場場食救心

直接放棄算啦

米叔右閘，老母左閘，話曬老母左閘拎過motm

唔係㗎，英撚真係好認真踢來報國㗎！佢哋覺得踢國家隊係光榮，唔出盡力踢係shameful 同唔尊重對手

Alaba非皇巴唔去
巴冇錢 皇要左閘中堅 買到佢機會好大

真人見咪自然 講電話都係唔知講咩好

聽日又要返工？

雞樂清呢
波鹹大戰是咪有下半場

雞樂

仲有估尾數
大撚把高質素中堅 唔怕

儲咁多中場，就係等今日

仲有VDB 養兵千日

唔通叫滿狗

爆在一時

成件事好撚好笑
少有地覺得波台做得好

有冇detail
冇追公海
竟然會有覺得波台做得好嘅時候

踢253

㩒入去全部都Oops! We couldn’t find that page.

個B打其實想點
咁po出黎又驚狗公

洗唔洗所有出圖既人等你上水再放？呢加老憑要俾你睇？唔洗錢已經偷笑啦嫌咪唔好追po，反正冇人求你

乜料
即係波台因為冇圖睇而攻擊成人台？

好似開始個B打唔知做咩先
波台點會冇圖睇 問米清應該會清楚D 我開連登個時已經大戰緊

鼠引戰
笑鳩個絲身材差
跟住俾人圍屌
之後就越來越多波台狗入去撚厹

都仲有兩隊

Mane Firmino Salah
Gini Henderson Thiago
Robbo Philips Matip Milner
Alisson

Jota Origi Shaqiri
Keita Minamino Jones
Tsimikas Fabinho Rhys W Neco W
Adrian

雞排妹IG

今鋪GCHI

1月轟50m落邊個中堅到？

笑撚到我仆街
鼠笑鳩人肥
跟住有10幾廿個厹沖出嚟護短

Skriniar 啦

25歲

干地味教inter打2cb屈機到痴線
反而真係打唔到3cb嗰套
其實最理想一月買到skriniar
六月再諗要多一個
去到呢個位點都唔可以諗慳錢
因為分分鐘冇前四
點都要買返個貴嘅cb

干地上季季尾棄用史堅

用Bastoni

問咗啲國米fans話 史堅派膠派到干地棄用

佢今季季初踢成點？

都係投閑置散咁
佢寧願用kolarov 同d ambrosio 都唔多用佢

D Ambrosio大炸彈

邊爐對李城出唔出到？

入波型右閘

出到

但唔可以1週雙賽啦

同樣道理 馬貼都要錫住用

右閘入波搵hakimi得啦Candreva好慘爆人逼住借走

對李城 對Vardy

一定要出晒Fabinho同Matip

Assist